今日去咗白川鄉，同我想像好大出入

去果陣已經天陰陰，之後開始落雨，
都預影唔倒靚相

去到一落車經已凍到仆街

去到第一樣景色係

河流乾涸

寸草不生

周圍都係爛花爛草

我係咪來錯timing

爛花

有雪既白川鄉先靚

點會呢個時間去
一係早少少 落雪
一係遲少少 春夏之間

事實係日本人太識包裝，結果.....

お前は日本人を騙された。

爛花加爛草

見倒有舊未溶曬嘅雪

我知錯了

上山都慳返

去錯時間

爛木

好明顯你唔識揀時間去
上網見得多都係雪景

3月頭去都有好大機會見到雪
3月尾就好難講啦

好多景點比人吹大左
唔係點引班港豬去打卡

以為打完仗

反而想知道
點解會揀呢個時間入白川鄉

下次十一月先去啦

我上次都係咁既天氣去

唔白嘅白川鄉去黎做乜？
去睇櫻花好過

溶緊雪會寸草不生

就算落雪去，唔住一晚都好難睇得哂個景，一般時間太多遊客好難影相，二來又趕

三來天氣好難預計，落雪都可能灰懞懞，試過留四晚河口湖都望唔到富士山

我係雪景去，但大雪到暴雪咁

不過都係打個卡就算，唔係真係好好睇

家母攞咗假話去旅行先求其揀個地方，冇check清楚幾時去先好

咁係你自己擅自想像，白川鄉一年365日都係白川鄉

不嬲都係睇天氣同季節
你去上野公園 12月同3月尾去已經係兩個世界

冇plan過。。。

因為你唔啱時候去
雪季啱啱完左冇雪景睇
啲花草樹木又未生返出黎
山上既水又仲結緊冰所以條河冇水

冬天同夏天都好靚

去之前做下功課啦

你唔係以為白川鄉有個白字就一年四季有雪掛

去錯雛見澤

只可以講句

當睇白川鄉嘅另一面
下次再帶伯母黎睇好靚個一面
唔好嫌棄住，各花入各眼姐

熔哂雪先去你想睇咩

日本妹

Btw呢種時節都多遊客，唔止我一個on9

唔知你做乜撚

冬天去係咁

不嬲吹大左

個度旅行團必去

呢個係我見到既白川鄉

證明落雪去係靚好多
不過去過一次就算，可一不可再

同一個位

兩年前八月去

今年點燈嗰陣去，不知幾靚

冬天

夏天

樓主

依家就算你有雪去都係多人到仆街

三年前同樣天氣同一舊木

夏天去係咁

上年一月去，好靚

秋天係咁

冬天係咁囉

前年呢個時間去仲係周圍都係雪

從未見過有朋友冬末去，寸草不生

一般炎夏或寒冬去

今年一月中去，竹日白川鄉真係冬天落雪去先靚

第三張係收割完既樣
你識唔識

五月初夏

今年一月去

樓豬下次做下功課先去旅行，廢事返黎又要開post

你去左異世界？

大家唔好再po相了

咁既時間去 同去左冇海既死海 冇湖既鏡湖有咩分別

你會唔會笑一個日本人話來香港睇雪景？

而家去梗係唔岩時間,樓主自己玩自己
早D去有雪景睇下
遲D去有花睇下
而家去雪融花未開,浪費時間

根本好似旺角咁

樓主好膠

去撚咗upside down world

過夜

夜晚點燈係咁

大雪係咁

天晴又係咁

上年春夏去
tune得有啲重手
但本身都好靚

估唔到呢個po都有得笑

唔好再po

前年三月尾仲未溶晒

落完大雪係咁

落雪去正到仆街

1月份去完

樓豬

我前年4月中去仲有少少凍
大部分地方都冇晒雪但係你舊爛木附近仲見到佢堆到一大舊雪出嚟好多人行埋舊雪影相
另外仲有幾棵櫻花開咗

去多次囉，無話一個地方只限去一次

有白雪嘅白川鄉先叫得白川鄉

不過真係去到影幾張相就走
係就係好靚既

絕對會

用に唔係を...

上個星期一去地下仲有少少雪堆堆一堆

點先影到個倒

最好去既時間係2月尾3月頭
太大雪會乜鳩都影唔到
太熱又會變到好似樓豬你咁

話白川鄉唔靚既人
係冇簡啱時間去姐

全日最靚嘅相

唉嘥曬 去多次啦

on9明顯錯時間去

一係有雪 一係就夏天綠油油油咁

日狗最鍾意9吹日本幾靚幾靚

同路人呀

我去果時係咁架喎

自己簡錯時間去就咁踩
人唔笑狗都吠

幾多月去都靚啊

你試下依家去，都好靚

日狗= ifan boy

用家問題
同日本/apple無關

好多靚相好想去呀

人生去過最靚地方

屌你老味 樓豬形容得好好笑

落雪去好撚靚
之前去嗰陣未有積雪
第二朝起身就有

冇預備鞋但個地有冰冼到仆街

上個禮拜冇落雨
不過其實行幾行都行完，志在睇嗰啲屋

講事實

未溶雪尻影都咁
天氣都係好重要嘅因素

做咩唔揀點燈去

陰天無計

唸起多羅羅

我去個陣係咁

認真，去呢種地方真心唔好揀3-5月去
我中過好多次伏！
西藏係咁稻城係咁九寨溝又係咁

我去嗰陣係咁

陰撚功

天氣問題最大
落雨都靚嘅風景難揾過處女

天氣問題，我尋年三月尾去有太陽都好靚

佢打機飛機，咪理佢啦

遲2個星期賞櫻花都ok

我當年去都溶雪溶得7788

樓主貪平淡季去,咁咪撞正最差既景

唔做功課咪咁樣樣囉
去得旅行就唔好懶啦

無人叫你呢個時間去...

我去的時候38度

呢個時間係睇櫻花

證明要識揀時間去 樓主

有呀

禾g錯啦

我去嗰時係咁

天未光嗰時係咁

求其拎部電話影

聖誕去

太多人冇上山 第一張好正

我後日去

唔記得係咪同一個位

點解條橋可以冇人

落完雪加晴天去 好靚喎

其實都冇話樓主on9嘅
天氣差已經扣左好多分
如果有太陽都唔會核突成咁
咁當然啦如果識揀落雪去一定係最靚

一月去嗰時落雨又大霧

打飛機仲要柒咗

係囉 都係樹呀屋仔呀 無咩特別囉

朝早七點未有巴士/團到
基本上冬天凌晨四五點至七八點係最正
唔洗一定睇lightup

睇櫻花時間去睇雪既地方是咪玩野

人地想像冇大出入
可能得你係on9

下年再去

樓主on9你又跟住on9

去邊度陰天落雨都無咁靚架啦
上兩年去第一日去落毛毛雨加天陰無乜野睇
睇左天氣報告第二朝天晴有陽光
早幾個鐘起身搭車落去見到佢地蒸d 屋頂
總算有返野睇

btw 去食基太之莊 同埋有間飲咖啡同飲紅豆湯都好正

你係留低咗一晚，第朝清晨出來影？

日本人好尊重白川鄉
真正既日本人唔會係非冬天時間去白川鄉

求其揀都揀個咁撚入嘅，睇下櫻花咪算囉

真係準備緊出發
無景我會揀浸溫泉

冇雪去黎做咩

幾有趣。讚

下 無雪緊係差

我去果時係呢個樣
樓主擇日再去啦

啱啱個星期日去完，冇諗到仲有雪睇

上星期去完
好好彩上展望台個時有落雪
btw下面真係無野睇

Ching 睇黎你唔洗考JLPT N2啦喎

無雪 無太陽 無花 無紅葉
同你而家去北海道然後話乜都無無分別

我個陣11月去係咁

根本係高位影落去先最靚
仲要唔可以有雪有雨 巴打呢張就最好示範
利申 唔鍾諗落雪

大佬，有雪既白川鄉先有標誌性，要去就冬天去啦

你對眼有問題定點，點睇都唔似

你地再貼樓主會睇唔開

佢會開始懷疑自己之前嘅想像先係現實，今日見到嘅只係夢境

依家去緊係大出入啦
岩岩過完冬天開花海俾你好無

都好靚
蒼茫大地

樓豬傻仔 去睇櫻花好過

又一個傻西西被騙

我去果時都係落大雨
但係夏天，所以好綠油油

17年聖誕到元旦嗰陣去咗一次，其實真係幾靚
可能我好少見雪都係一個原因啦但係真係幾靚咖啲景

最遠處咪果條橋，驗眼啦

same
現場睇勁靚勁震撼

咩事，個post變咗貼圖大賽
等我都摷返啲白川鄉相出嚟先

揀錯時間去唔柒 ; 去到發覺自己揀錯時間去有少少柒 ; 去完嫌三嫌四返到黎再出post問自己係咪揀錯時間去就好撚笨柒，我係話你呀樓主

別有一番風味

諗住12月頭去 有冇伏

見到呢個post
再次證明日本果然係香港人既故鄉

之前4月去九寨溝
雖然啲水真係少啲但都唔錯雖然其他季節應該好睇啲

好明顯樓主簡錯時間去
5年前去過，去個陣唔算旺季，人少，一個人行左一日，不過依家應該幾時都咁多遊客

同返大陸鄉下拜山有咩分別

可以揀到個咁柒既時間去 都幾勁

結論：樓主戇鳩

正常都落雪去

錯時間得好離譜

一月

樓主唔好唔開心

上年去，一日前同一日後

如果最後冇落雪嘅話應該後悔死

我去係溶緊 溶到一半

唔好再po喇 樓主準備跳河

樓主嗰條河乾涸咗，無事

記錯左 應該用に

因為被動比較少見 成日都唔記得

借問遲少少嘅定義係？因為想5月尾去

自己去錯季節屌人，使唔使人地鋪返層發泡膠俾你打卡？

今年2月尾去

睇你地貼D相都好一般
無乜特別, 唔算靚

我都有個類似經歷...

3年前去日本算係半exchange,
自己去日立海濱公園睇花
理想:

現實:

D花仲生緊

前年6月去過，風景好靚，d居民又好nice，覺得係你咁岩撞正梅雨季去

第1次去東京唔知頭唔知路揀左6月去
5日入面都無見過藍天, 睇完言葉之庭就明點解
之後幾次去日本都係12月-4月呢段時間
7日入面可能落1.5日左右

正
又可以話白川鄉吹大左
我真係恭喜你呀

去多D歐遊啦
人地D教堂,舊建築物呀
果D就叫靚, 無分四季
日本頂多當假日行山咁行,無特別

唔識又用拋書包

六月

文法好似錯左

笑撚死

我上次都係三月去
好彩有某部份雪未溶晒

嘩
好多謝你mon post
我代歐盟多謝你

你第一個條橋
Ps. 中間我是但畫走左自己

文化都唔同，你去咩地方有咩睇，欣賞緊啲咩你又唔理話人假日行山

本身間屋都值得睇既，樓主又唔講，講啲日本人保留緊生活文化大佬，淨係話個境又問題，本身去既時間唔岩要攪清楚係其一，當日陰天係唔好運係其二，本身靚景要天時地利你又唔理，學上面話，我真係恭喜你又了解個世界多一面。

上年六月去 都係陰天

上年去

利申：iphone 影

上年12月
冇雪感覺都好靚

樓主影出嚟嘅相其實幾有荒蕪之美

再講影得靚同本身靚已經係2樣野，再加上影相本身就係講構圖講主題講你想表達啲咩，你影啲唔靚既野想表達失望同啲人影靚啲想講個地方好靚其實一鳩樣想某程度上厄鳩人。所以依家係講緊你厄唔厄到人，明顯大家都睇到白川鄉靚既一面

夏天都好撚靚

上兩年十二月去果陣勁大雪 果陣好似係我一生第一次睇雪 真係睇到夠 暴雪咁
走果陣渣車隻腳都仲係凍 返返酒店先暖返

你wrong timing

人少

系 夏天去都唔差 起碼靚花靚景

你真係好心機

你望下佢比其他啲回應，又柒又要威，就知道呢個人平時生活圈的朋友係會睇住佢中伏食花生嘅

我係名古屋搭車去
成程車都訓緊
一開眼果下
靚到呆左5秒
不過要冬天

秋天去有冇紅葉睇11月頭

有晒官網俾你睇啲花開成點都揀錯時間

不過多數係GW期間開得最叻
又塞車又多人
除非一開園就入場，如果唔係又係去睇人頭

白川鄉一係冬天落雪去，我上次一月中去，落住雪，好靚；一係六月夏天去，唔會呢啲時候去

我7月去果時落雨

十一月係咁

我落雪個陣去完啊 你無揀好季節姐

笑到仆街 樓主愈叫唔好再po 愈多人po

去左window wallpaper?

1月去

8月一次 12月一次
都係咁靚
下次揀岩時間去啦

上次去能古島，但遲左開花
下圖係理想圖，上圖係實景圖

幾時去
上年12月去福岡落雨都幾密
最後cut左能古島
去左油布院2日都有落雨
可能日本落雨睇月份都要睇埋地點

下星期去

呢個時候去，玩自己咩

2016年10月
我個時去都落雨

同你好撚熟咩お前

最好係有落雲既月份去先正

打錯, 係落雪

下次叫貴様

你可以挑戰 12月去睇櫻花然後開po問點解棵樹冇櫻花

暴風雪果陣去過， 只想快點走

樓主冇做資料搜集

講得岩呀

夏末

我就係今年3 月頭去，乜雪都無晒
樓主仲要揀今日先去...

係，完。

原來都幾多香港人去過白川鄉

N4都pass唔到

唔係落雪季節去白川鄉
同你夏天話要去大棠睇紅葉一樣

ガ イ ジ 現 る

幾年前12月中去，去埋合掌屋過夜，一大清早起身出去望，剛落完初雪，完全冇人，個天又藍，靚到好似仙景咁

係呀，夏都靚 5-6月可以去埋立山黑部都幾好
有雪另一種靚

利申去過兩次

話咩吹大嗰啲真on 9 你唔好秋天睇櫻花然後話無野睇？

屌

要發動雛見澤消滅作戰

前年12月中，不錯！！！

我第一次去都係因為呢套
但我冬天去完全無雛見澤feel

幾年前四月中旬去，咁啱有櫻花睇吓

人地去睇雪，你三月尾去做咩柒

二月個排去

白川鄉櫻花幾時開？

我去果陣咁架喎

樓豬連環比一眾是打欺凌

好多地方都要揀啱時間去
好多地方你去完覺得冇乜特別

其實睇你d相覺得都可以, 不過咁岩落雨可能有d影響

要有證先上得都咁多人？

個個去影d相都咁靚，得樓主個d...

侘・寂

得罪講句，好撚毒

樓主is not alone

尋日去完

3月尾去

上個月頭去，用手機9影
白川鄉有雪係靚好多

2013年冬天同春天都有去過

好賤

2017 Christmas

timing

我今年見到嘅白川鄉

咁想去埋立山黑部
等埋開山, 係咪六月去最好?

5月尾最好

RIP

黃金周完咗即去最好

仲來得切改行程架。。。

真係不停po相架喎

人海

白川鄕最靚係冬天, 之後係夏天

一年得6日點燈，實係迫爆

笑死
我上星期先去完 根本係伏

唔識文法就唔好衝出黎柒啦

去一次就夠完全係吹大左
落雪都係咁話

可以試下唔好咁柒

岩岩早樓主一日去到

事前都知道冬天去先有靚景，有哂心理準備，不過去到都係有少少失望

原本以為係世外桃源咁款，去到實際係長洲咁，周圍都係遊客同旅客設施

落雪先去啦，依家去托咩

巴打雖然你講得啱
但麻煩你打返啱隻字先
係揀唔係簡

樓主你d形容好好笑
睇到我笑出聲感受到當時你有幾無奈

呢個就係點燈？個feel好正呀

我都係今日去 好彩行程唔係為左白川鄉
但落足成日雨真係幾sad

靚到好似宮崎駿動畫咁

樓豬依個時間去on9姐

9月去都唔差

無人叫你初春去

之前2月係高山同白川鄉咁啱都無雪落 但周圍好多雪 凍到仆街

唔係最美麗的第七天咁嘅咩？

唔係呀，我上次去好靚喎

你揀錯日子去

屌明知冬天先有靚景
都要夾硬宜家去
咁就冇資格講咩似長洲呢d撚野

咁又冇長州咁誇張啲木屋仔都靚嘅

時間錯。不過，我來哪年都覺得好一般，因為在日本各地都已經見過合掌屋。只不過去日山，高山，順路去埋呢度！

都唔係屌緊個景，閱讀理解拎U?

Why我去果陣係咁

溶雪先去 玩咩

合掌屋仔係幾有特色
不過去一次就夠個種感覺

下次去南北極

一定會埋怨midnight sun期間睇唔到極光

你真係唔識喎.jpg

跟左local tour
都係多到仆街
d 旅遊巴仲多過土瓜灣
上到展望台又逼 地下又跣
個個為左影相
好似打MMA 咁
我本身企第二排
後面有個台灣阿嬸為左用手機影相 一路狂講 不好意思excuse me
一路向第一排逼
忍唔住開口屌鳩佢

同埋果時開始入黑好撚柒凍
勁想返酒店

sorry, 係立山

都唔錯呀

佢以前兩種方法我都玩過

派時段整理券對於唔係一心影magic hour嘅人最好最舒服，但就真係未必最靚時段

到之後唔派整理券玩排隊，我試過兩點幾就開始等幾個鐘凍到無乜感覺

有啲人會揀放低隻腳架就行咗去，但條隊成日搬位，一郁就會留佢腳架喺原地（當然都有台灣攝影團一個人排，一團人影）
咁樣玩法變咗有一早排嘅人會喺第一排由magic hour影到全黑
但真係去一次就無遺憾

而個POST好正
樓主D圖好頹
其他好靚

肉眼睇都係咁上下 成張遊戲入面個啲地圖咁

等人溶曬雪 又未生返草先去 你都算簡岩一個普通人去白川鄉都見唔到既境

巴打自己上濃飛book定係kkday果d?
我book左機票出年去
諗住試左住宿先

個時我十二月中都已經有雪勁靚

12月中去
岩岩果日落夠雪

好心就欣賞下人地個建築物啦
自然風景就係會遇到不測既天氣嫁啦
淨係貪個景靚而去又唔識揀時間

咁似二戰俾美軍轟炸完

咁都叫唔算好唔算差砍掉重練啦，仲諗n2。

你自己揀錯時間去啫

我之前冬天去完都有少少失望 可能期望太大 影相比肉眼望靚 但又未到樓主咁

白川鄉有雪不知幾靚。。。
自己去錯時間話人吹奏。。。。
屌都廢事

雪景係幾靚，尤其是點燈
其他季節就算啦

上年去，大雪到仆街

好有心、
夜景都係玩咗兩次

台灣攝影團？
佢企第一排仲要擔梯添呀、你後面全部無得影

唔駛咁灰既 枯木都有枯木既靚 況且靚雪景又唔係得一個地方先有

ching 支鏡幾靚wo

成隻杯面on fo會唔會好啲

係，所以以經濟黎講，歐洲大部分國家都衰落緊，日日都係拎歷史打飛機，愈歷史悠久就愈衰落。eg 希臘 意大利

但旅遊黎講就真係一流既。

因為呢個景點要雪季先靚, 但雪季通常都係天陰陰咁, 低過0度得黎又好陽光既時間唔多
不過白川鄉的確係吹大左, 要我塔幾個鐘車去真係不了

歐洲白川鄉:

加埋6月頭既立山
，立山同白川鄉都最好住一晚，早上同下午近入黑時段都會無哂人，如果多人到花市咁，個景幾靚都假。

本身抽選過 點燈果日既住宿 但唔中
之後上濃飛book tour
你記得9月10月果d 時間就book 定先
好早full 晒

諗起係果頭住一晚
唔係好想又番番去名古屋
不過BOOK唔到住宿都要跟團上
唔知點燈果時新果間溫泉酒店會唔會有得住宿呢

撐樓主, 靚景係要發掘, 而唔係人地話靚就跟住去

好多秘景都係誤打誤撞搵到

Iphone x

打完仗

今年一月頭去 有雪真係幾靚
變左貼圖post

6月頭會去白川鄉同行立山黑部，想問到時白川鄉開始綠油油未同雪壁仲多唔多雪？

其實唔一定。。。。係に

睇完都唔明白川鄉有乜咁特別

咁你講下有咩地方對你黎講係特別，特別位係乜野。或者你有無再了解下佢有咩咁特別呢？你放低句野走左去你想點呢？

得d屋仔同d雪 同埋每位post上離個個都係得果個山頂位 千辛萬苦影完就閃女
咁有乜野了解左係特別？點燈？

其實唔太差～

其實你咁講都已經合理好多，簡單講大約佢好細之類，佢個建築係特別不過唔係個個都會欣賞同覺得特別，講黎大家一句我唔覺得就等鬧交所以你有興趣就自己去搵啦。

無可否認景觀係得幾個，個建築群係獨有同當地保留左舊生活模式等等。我食飯先，再講

其實我幾鐘意或者係感謝樓主post番d
真實系照片， 我去日本好多地方，有好多時吹大左， 尤其係台灣人吹捧果堆， 明明好普通的野，較一較角度同色就好似好靚 ，到我去到就吹到啤一聲， 我明白你講果d生活体驗果種層次 ，例如係果d屋仔住番一晚 ，食屋主整的當地料理， 我係prefer 你後面講果種， 所以其實你地post點燈果d有幾靚 ，但我覺得都要好好彩先睇到 ，尤其係近依幾點燈時間cut左幾多日 有幾多大陸旅遊團一車車咁沖入去 ，或者一起霧 食白果居多

好多野都變左質 尤其係人 上面有講原因
所以咁多年離我都未有好沖動想去
睇相算了 到今日見到樓主影d相無傷大雅
有人屌佢睇季節 無錯 唯有咁講
樓主你去錯時間

錯時候啦，而家開始回暖又未到春夏天

倒不如問，所謂嘅旅遊其實係乜。如果為左搵相片中嘅風景，其實九成九都唔存在，因為相一定會靚過現實。

上年新年去 好好彩睇到白雪雪嘅白川鄉

我2017年1月頭去都係咁

如果你睇完點燈既話 返名古屋有d 遠
佢地大部份都係去金澤or 高山比較多
點燈得幾日 佢又限人數
真係難左好多

今年一月去，有雪會靚好多

去過一次青森個青池再望下出口隔離茶居本遊客留言薄 見到d台灣人留言讚到天上有地下無 就想撕爛佢 城門水塘都靚過佢

我上面有講個意思係某些景點真係廢到無人有

自己見唔到宣傳單張嘅靚景就話果個地方無特別、搵鳩笨
ｖｓ
個個去都影到同一樣咁靚又話無特別、無技巧、無水準

真難服侍

不如問下、人去你去，點解自己出發前唔做好準備啦
今時今日又 live cam 又ig，係都要衝入去搏有奇蹟出現，怪得邊個呀？

其實日本呢個旅遊點, 我覺得係係周身刀但冇張利

自然風景, 有, 但係比起其他國家唔突出
打卡, 吸引力亞洲第一, 但輸畀歐美澳
食, 對於亞洲人口味係好好, 但好多東南亞國家, 甚至東歐國家既食物, 已經唔輸蝕畀日本, 而且日本貴
買, 唔太清楚, 估計除左買藥之外, 買其他野日本已經唔係首選
平, 一d都唔平, 同樣既生活費可以拎去北歐玩了
治安, 90分, 但唔係主要吸引點, 而且好多國家都可以做到80分, 性格慬慎就冇問題
人, 人好, 有禮貌, 但有d偽君子
乾淨整潔, 100分, 但亦都唔係主要吸引點
航程短, 好多國家都短

基本上唔係對日本文化歷史, figure模型, 建築設計, 溫泉, 櫻花紅葉(其實世界上好多地方都有, 而當地人只係視佢為花既一種, 唔會出現朝聖既現象)有興趣, 日本都唔係首選

個post好好笑

擺明去錯時間啦
上次紅葉期間去都爭d
真係雪景最靚

3月尾去,樓豬

同埋樓主, 可以參考下google map, 有d有埋月份, 又或者youtube搵下, 唔好睇咁多味精相

我覺得日本對我地黎講太近你低估左佢，同世界比，京都/富士山/東京/溫泉/日光等一啲都唔輸。

就算講白川鄉同歐洲小鎮比應該都唔輸，最大分別係日式鄉村建築唔colorful同人口較細規範較細。但講真你成個東亞文化圈咁近你一定扣左啲分。你調轉諗啲歐洲人可能都鍾意亞洲多啲啦。

最後我想講你去日本食生菜咁去，係要調節下。太易去靚你都無咁珍惜。就好似香港同其他地方既六角柱比，其實香港都好出色好勁，香港人自己都係無咁覺。

所以我唔太認同日本俾高估，但我地唔會咁驚為天人就真。

雪壁年年唔同，我去果年6月仲好高。
白川鄉綠油油了，立山有機會開始溶雪。
我呢個兩個地方都係6月頭

河口湖果邊難睇到啲，去西湖我覺得算清，可能d 雲霧方向問題

我個西湖…

宜家三月尾，唔係影靚景既旺季，但係入白川鄉條橋都係咁樣
完全明白點解樓上有巴打話迫到土瓜灣咁

17年9月去

見到你個回覆都感受到你的眼淚。。。

啲狗

平價的道理

我五月去北海道都凍到痴左，個邊仲有磯燒帳幕（五月係最後，跟住要十月先開），落機前就著定兩條褲。

別有一番柒味，柒味滿瀉。

沒事兒

我個日去都係落雨, 下次落雨真係改行程算

我估天氣好就好多人,

即使係有雪既白川鄉我都唔明有咩好睇

樓主揀左個全年數一數二衰嘅時間
不過都算係種體驗
始終好少人做

有雪都分唔同層次
一般積雪，同屋頂積成米厚雪，第二日仲要天晴，但又凍到唔溶雪嗰隻，已經差好遠

算係咁啦，如果陽光普照，仲冇癮

由橋入應該係跟團，
淡季跟團又真係平D

去旅行就唔好懶呢句真係講得好岩

嘩你條撚樣 直頭可以拎去賣

祝你影倒靚相

鬼城

今日好好天

睇完個post諗起一個詞 一白遮三醜

睇完個post諗起一個詞形容樓主

獻醜不如藏拙

有冇人可以分享下5月頭嘅白川鄉會係點

樓豬係咪去錯地方
今日去睇到雪景

今日落雪

去呢D公園撞唔正花季真係唔去好過

今日官網先post今日又落雪仲話會落到月中

樓豬呢

落雪去好好多

賴個天針對佢囉

一定係

係落完就好好多 一路落大雪幾辛苦 又要護相機 成身又凍又濕幾麻煩

北歐同日本差唔多？
淨係睇VAT差距都知整體無可能差唔多

推介睇個瑞典妹喺日本出嘅日本生活漫畫

對鞋濕撚晒

生活開支同香港差唔多, 實質數字差無幾, 但款式就一定冇亞洲國家咁多, 咩野都係

如果唔計住, 香港既生活費其實係全世界黎講已經係名列前茅, 計埋住既話, 分分鐘平過香港

申利: 係北歐生活同你講, 真係差唔多

而家仲落緊雪樓主黑仔

你自己去既日子天氣唔好姐, 我上年先岩岩去完

柒到唔敢睇

不要再說了